一人一張屋企真實食飯碗碟相

有冇人覺得啲窮撚父母特別鐘意用狗兜裝餸？

睇下連登仔狗兜多定康寧多！

阿媽用用Le Creuset

真心好肉酸 , 正經用返啲瓷嘅唔好咩

我都唔明點解咁多人屋企都有，可能係貪輕同唔易跌爛
但其實又放唔到入微波爐係極唔方便

係 同埋蒸野都好方便！

狗眼

因為夠大！

用康寧咪幾好
你呢啲兜易花就好易藏菌

美觀都好重要，用鐵兜幾好餸都冇晒胃口

我媽都係
全部都係LC
連隻狗個狗兜都係LC

公屋？

係 所以平時用番靚碟

其實係一個循環黎，我個人認為生活追求/生活要求係會令自己改善生活提供動力，從而驅動人去改變

鐵兜雖然實用，但絶不美觀，當你滿足於此，自然不再追求，沒有要求，人自然就會停頓

所以可以做一個粗疏既假設，就係窮人多用鐵兜，倒轉諗就係接受用鐵兜既會比較多窮人

狗兜先好用
屋企自己食就唔撚駛整咁多裝飾啦
利申:廚

係

有陣時食野就係要食個種麻甩味

個FEEL 好CYBER, 點解會覺得唔靚

好型呀
我家姐都買supreme畀佢狗著

康寧又貴qc又差
D碟用唔夠一年就爛

實用咪得 碗碟都可以用黎打飛機
蒸野: 鐵碟
碗: 康寧
煲野: LC

屋企咩款都有啲咁 不鏽鋼碟，瓷碟，膠碟
用咩有咩所謂 屋企姐 呀媽見平咪買咩